久保畫功世界第一！

嗚啊